垃圾中醫畜

食左成個月都有
我都係好辛苦

身體差左好多
中學果陣早會曬成粒鐘都冇事

而家等一等車, 成個人又緊張, 又好辛苦, 係冷氣地方飲大大樽冰水, 頭頂都係暖暖地。。。

轉第2個囉

唔睇西醫?

驗過血 身體檢查果d 咩事都冇

睇下我既post 已認命

有冇戒丁?

香港戒丁論壇 ：
蕭別離Instagram：siudontleave
FACEBOOK專頁：香港戒丁論壇

戒丁ｔｇ群

嚴禁任何色情/意淫信息
女性圖片都唔比POST
會新增多名管理員，搞事者即踢